知唔知點狗隊多左磨擦，比人影埋互屌

因為少左25kg冰，釋唔到前嫌

係因為無得再屌冰后

冰后好似幾正
不過公廁

相呢

坐咗幾耐？

快啦

自己去壹週刊睇。

貼啦 弱智仔

唔貼呀 觀察員A